note8 定 v30好

用緊v10 日日屌住用